大大棍落 細細棍上

恆指午後，大大棍上，細細棍上

TVC:HSI, 1分K, 20180213

大大棍落

ps 道期喺香港時間15:00嗰分鐘都大大想落

草夠牛仔啦 準備肥牛火鍋！

美股期貨同香港HSI 喺15:08 都大大力彈

兩張圖都係用同一個APP睇?
請問下係咩APP?

tradingview